放四日假，各位預計會做幾多次愛？

同確診數字一樣
日日都零

出去叫G

我都係。。。